#Макет_2 #

Чтобы **скачать папку** содержащую репозиторий (весь рабочий проект) **с вырезанными картинками** необходимо в левой колонке нажать нижнюю ссылку Downloads. И далее Download repository. Архив скачается на ваш жесткий диск. В нем в числе прочих будет папка **_taskSource**. Ну а в ней папка **imgs**. В НЕЙ собственно КАРТИНКИ. 

Почитай про markdown тут [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)